好想係支那大喊支那，驚被人打

好想係支那大喊支那，驚被人打
好，我忍你
好漢不吃眼前虧